【光速割蓆】華為解僱被波蘭安全部門拘捕員工 稱屬個人原因違法

華為宣布，解僱日前被波蘭安全部門拘捕的員工王偉晶。

華為在聲明指出，波蘭代表處員工王偉晶因個人原因，涉嫌違反波蘭法律而被逮捕調查，由於事件對華為的全球聲譽，造成不良影響，依據合約相關管理規定，華為決定立刻終止與王偉晶的僱傭關係。

聲明又強調，華為一直遵守業務所在國的所有適用法律法規，合規經營，並要求所有員工遵守所在國法律法規。

做得好

未審就即切割, 應該斷正

切割左，為求保命，會唔會爆更多料

屋企人要唔要